
                      Como sucediera con la anterior entrega este “Objetivo” parte de una idea original, esto es, un ataque en toda regla a los que se suponen intocables, pero otra vez la idea solo genera interés hasta mitad de película cuando el protagonista se pone en plan justiciero a lo Charles Bronson y donde abiertamente tortura y ejecuta sin necesidad (literalmente así lo reconoce el protagonista ¿?) lo cual hace que empatices menos con el protagonista y con la película, aparte de que la historia resulte otra vez poco verosímil ya que al igual que en la anterior entrega no te crees que los terroristas de turno tenga acceso a tantos medios, en este caso para tomar una de las ciudades más pobladas y vigiladas del planeta, aun así una película entretenida “digna” heredera de los Rambos y demás……….
        
            